媽咪麵身體健康集氣區

大都督身體健康呀麵麵

推

一定會無事

我就唔燈既，祝麵麵吉人天相

齊集氣希望麵麵吉人天相

公平咩

吉人天相

泥菩薩

推，唔好有事

個腦一定會

早日康復

人地反燈自己長命d，你班連登仔就集氣佢身體健康

面神: 我死硬

講燈力全個連燈+燒山都未必嬴到麵麵啦

不過手術之後唔知有無影響

齊集氣希望麵麵吉人天相
利申：小燈神

麵神撐住呀！

我份首期係靠麵麵

個post好悲情
雖然我都係個幾月之前先知有麵麵呢個user

但係佢啲post都好得意，佢啲腦魔公仔令我留下深刻印象，如果連仔搞番個活用腦魔大獎嘅話我諗媽咪麵都會攞獎

希望麵麵可以吉人天相

集氣

牙麵！！！！！！！！！

麵仔！會給你打氣💪💪

集氣
（其實我當初見佢提3175即刻小露寶，不過麵神d po咁得意算啦）

雖然淨係知麵咪媽係財經台紅人 照樣集氣

大dodo係我真心佩服嘅人。希望佢嘅病情可以有轉機

燒山好難講...
佢連美帝總統大選都燈死過

面面一定要無事

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

一定會吉人天相

身體健康，要冇事呀

加油

身體健康

希望麵麵長命百歲

加油呀！

你地真係想燈撚死佢

應該講咩

麵麵

用樓主換取麵神嘅健康

連燈

一代燈神比你咁樣燈

麵麵加油啊

尼四柿

大DoDo, 最多唔再追你條榴蓮數

麵麵一定要大步檻過呀

媽咪麵肯定好快死
大家仲記唔記得我哋連登仔有種超能力

咁多位清 我又要喊架啦

你地搞到我好感動

麵仔一定健健康康快高長大！

支持面面

大都督吉人天相

麵麵一定會冇事

大dodo加油

我願意用30000及其家人換麵神身體健康

一定要健康，如果唔係股壇大亂

DODO

面面

加油
無事既
等你出黎

祝身體健康

麵麵身體健康！齊上齊落呀

即使無力挽回，都希望佢餘下嘅日子都過得開心

我願意用痕指4000點換大DODO 40年命

屌你麵麵，
叫我地比正能量你
又叫我地用腦魔都諗起你
你出黎開多d post， 我地先會回多d post架
啱啱先講係你個post我先會用腦魔
家下正能量就冇啦
屎眼就有個，黎啦

加油⛽

大dodo 你雖然令無數手足傾家盪產
但係大家都無後悔跟隨你麾下啊

麵麵，祝你大步檻過

最緊要身體冇事

麵麵加油

錢財真係身外物

吉人天相，大步檻過，逢凶化吉

大督督

麵麵加油

麵仔，加油！等你搞見面會。

其實佢有咩事？
我淨係知佢入院

麵神加油
早日康復

快d搞個見面會，就算第時要入醫院我地都可以聯絡你探下你

GBM
Google一search就有

可能喺連登最感動嘅post

麵麵俾多啲正能量！開心心過每一日！
我會記住你用腦魔㗎，因為真係好得意

祝麵仔吉人天相

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

麵仔你要堅強呀

一定會冇事架

原來係咁

麵仔你要加油呀
一定會好返既

麵神加油

加油呀 !!集氣 !!!

麵仔加油 !
為左一個從來未見過既人喊

麵神撐住呀

麵仔，我一直都係cdrom，亦都無咩野炒股票，但睇到你個post眼濕濕

唔知你會唔會睇到，但我都好想多謝你帶比大家咁多歡樂。希望你平平安安，大步檻過

好人平安

麵神，我曾經幫一個GBM嘅病人做treatment.
佢每日嚟到都係笑面迎人，甚至比staff更有精神。
我唔知跟住講嘅野安唔安慰到你，但係每個人都唔會知自己幾時離開呢個世界。既然有醫生比左一個大概嘅日數你，倒不如開心咁運用呢段時間，做最癲、最想做嘅事，既係比自己一段無悔嘅人生，亦係俾身邊重要嘅人留低美好嘅回憶同時光。

絲打 麵麵一齊加油

push

麵仔會燈自己=冇事

一定無事，麵麵一定身體健康

面哥長命百歲身體健康萬事如意

加油面仔，快啲好返

麵麵唔好放棄呀

一定一定會無事
睇完佢個post喊到仆街
頂住呀 麵麵我愛你

麵麵一定好快無事 番來牛熊放題

麵仔

一定會冇事！

支持牙麵

上個post 已經想同絲打講句加油！

麵麵加油連登所有巴絲打都好愛你好人會吉人天相嘅

麵麵好人一世平安！

有心願要出聲！

金鐘麥當勞

麵麵一定會康復！

麵麵你住嘅附近係咪有手機發射站

一定要冇事啊牙麵

你有咩都可以同我地講㗎加油

撐住牙

麵麵積極d, 加油呀

大dodo要身體健康

麵麵燈緊自己咋 一定會吉人天相

最緊要揸緊個信念 麵麵你會冇事㗎

頂住呀麵麵

大dodo 頂住呀 連登需要你

支持麵仔, 好人有好報!

麵神睇左邊個腦科醫生?

PUSH

我想養貓絲打同麵麵都要快快樂樂身體健康

麵麵要身體健康

我仲想睇你出post燈架
快d好番啦大嘟嘟

面面 加油 你個post最後話用腦要記得你
你仆街啦 邊個比你咁早死呀

幫大DODO PUSH

加油 麵神

三月先開始買股票都聽過你大名
加油

你都要加油

fighting!!!

集氣！

頂住呀麵仔 會冇事

祝福麵麵

巴打你都加油

如果你想搞網聚就出聲啦 我一定盡量出席

睇到 之後既唔知應唔應承到你啦

俾D時間我冷靜下先

Dodo

我自己都仲未接受到

但我好肯定都好愛你地全部清架

你條7頭頭

我祝你85歲會老死

仆街 死得

冇呀

天佑麵神

加油呀

麵麵要活下去啊

支持

連登燈力 vs 麵神燈力

清，加油啊

health

岩岩開始用連登冇耐 而且又少睇財經台
但間唔中睇到麵麵D POST都覺好搞笑 雖然乜都唔識
希望麵麵平平安安 為麵麵集氣
唔係行動POST都推

連登最有人性嘅po

做親大都督無個長命

gchi麵麵

麵麵頂住

大家都知的了 共同努力

師兄 你要記住心態改變一切 你應該心平氣和 好好感受一下自己身體嘅變化 你要記住冇嘢係冇可能 只要你想 一切都有可能 你要比多啲信心自己同自己嘅身體 人體係好奧妙 你要不斷咁同你自己潛意識講你會好返 凡事都要保持樂觀

麵兄 希望你可以大步攬過 長命百歲

大步攬過，早日康復

有咩其他例子

牙面加油呀！！！！！！！

加油 集氣支持

麵麵你吉人自有天相

唔好死~~~恆指好快升到8千

加油呀 支持你

客氣啦老燒

身體健康！愛你麵麵

一定得，加油

加油呀麵麵！！

麵麵你仲要見證住光復香港架

腦魔好out 宜家興連豬

無事嘅 無事嘅

加油大dodo

大dodo

麵麵加油啊 我哋支持你

麵麵 要加油
我地會陪住你

麵仔唔好再洩天機喇 快d用盡燈力燈到自己好番

你要加油呀 好擔心你 好返一齊去食大餐好嗎

麵麵 我地眾多連登仔會陪住你架！！！！

麵仔 我一路留意開你 我會永遠支持你嫁
人生就好似牛熊咁 未到最後一刻都未知牛定熊會俾人打把 最重要係有信念
用多D時間陪屋企人啦 投資落屋企人既時間 永遠係唔會有錯既

麵麵加油呀

祝面面無事

巴絲都要努力

麵麵要身體健康長命百歲
樂觀堅強打贏呢場仗
加油呀！

媽咪麵身體健康

麵神加油早日康復

支持麵麵

加油啊 好人一世平安

加油💪🏻

推不動 也推

絲打同媽咪面都要加油

推啦

一定無事

本身唔打算去 見你咁講我會代你去

用柒婆+689換麵健康

麵麵加油
做唔到咩既我只可以幫手集氣
你一定吉人自有天相

無事呀 祝福你 ！

要俾麵麵知 人間有愛

祝麵麵可以捱得住
夠長命做到自己想做嘅野

齊上齊落 面面

加油呀絲打 有冇咩特別想做？

麵麵麵麵

面面一定要無事！

麵麵加油！

身體健康麵麵

老母麵有冇咩特別想做
我之後睇到你都係90後 想知你有咩想完成

呢個呀
可以生存到最少一年

加油呀麵麵

支持大dodo

集氣會唔會燈到面神去咗對家？

麵仔 我唔再撚你啦

你唔好死吖

集氣
一定會冇事嘅
麵麵加油

連登有愛 我哋要俾多啲正能量佢

推 加油 好人一生平安

絲打加油呀！
寵物台有個貓b post好好睇 日日有新既貓b相
得閒去睇吓丫 睇完心情好好㗎
個Post叫「貓貓懷孕一個月又痾又嘔」

集氣 麵麵吉人天相！！

麵麵加油 唔好灰心
祝你同養貓絲打健康順利

集氣！！麵麵！！

麵仔加油呀

祝身體健康
好快康復

有排食長壽麵

一定會身體健康長命百歲

要一齊見證香港重光既一日
祝平安健康

麵DO加油

我買到樓之前你都咪撚死，計過要多60 年左右。

大步檻過

希望麵麵無事啦

會健健康康快高長大架你

加油呀，麵麵 ，方大同作咗首歌比你

祝麵神平安身體健康 雖然冇買過牛熊 股票
不過你都帶過唔少笑料畀我

沒事兒你條仆街搞到我輸左$6000未來20年我要睇住你日日輸錢我地鬥長命

支封麵麵俾啲正能量你

加油麵麵

集氣 一家會冇事
雖然唔識你 唔知你邊位

RAP

比你燈鳩過一次
唔好諗住死

咪燈啦屌你

麵仔唔洗驚，連登咁多高人實有人幫到您。

你條仆街 你害到幾多信徒輸錢呢條債你還幾十年都還唔到連登為你集氣你咪諗住拍拍Pat Pat 走人未來幾十年要每日健健康康上黎報到

麵麵加油 要同啲賤人鬥長命

希望麵哥吉人天相

我唔投資都識佢
麵麵加油

加油ar麵麵

+U ar 麵麵

麵麵係股災嘅時候帶到一點歡樂俾我

麵麵加油呀

推呀!

要開個麵麵苦主要麵麵長壽還債post

集氣！！
精 氣 神！！
我頂

我過去一年炒股票未輸過
我過啲運畀你

會無事架 加油啊

Take care

麵麵可否不要走
主爸爸我願意用林鄭媽媽同一眾高官既性命換返大dodo，希望大dodo長命百歲

大DoDo

麵麵加油
治療過程可能好辛苦
捱過就冇野架啦

係feel到頭痛去睇醫生定點？

財經台

原來你係個唔太差既五毛

頂撚住

上個post話直頭係屋企暈左

大dodo吉人天相
利申非燈

祝願平安無事

面仔加油！

面面！

Soon you’ll get better

快開

麵麵要繼續拯救股壇

面面加呀

加油 ！ 麵仔

大dodo快啲康復

祝麵麵平安

麵麵每次見你開po都得啖笑
最近唔知點解少左見你 今日先知有啲咁嘅事
我唔夠膽燈你 只好祝你身體健康
如你所講 我每次用腦魔都會諗起你
加油我愛麵麵

加油 麵麵

記得明天說早安

加油呀麵麵
每日都燈下自己

祝福面仔
如果面仔好番我可以一世玩牛熊都被人打靶
（最多唔玩 ）

點解世界永遠都係咁
壞人就長命
面仔帶比連登咁多歡樂 就要咁對佢

最緊要心境保持開朗，或者呢個世界有奇蹟
加油

要平安無事，吉人天相

dodo振作d！
要統領三千熊軍架！

我折緊堕都黎撑你

加油集氣
聽下開心下
黃明志 Namewee & 三上悠亞 Yua Mikami【不小心 I Shot You】@亞洲通才 2020 Asian Polymath

麵麵 如果你冇事 我唔介意以後都同你同船

祝麵麵好番繼續帶領熊軍

好撚唔開心
點解要咁對面仔
訓唔著

願平安

大dodo 身體健康

我只想 身體健康

面面加油

一日股市未冧你一日都仲要燈呀

麵麵一定無事

好想俾但依加888
唔好燈佢啦

雖然冇跟你 但係都希望你冇事

麵麵一定會無事

就算有1%機會都唔好放棄啊

麵麵加油
吉人自有天相

麵神會戰勝歸來 唔好放棄!

Big dodo please stay healthy la
冇你燈冇連登(財經台)

麵

加油啊麵麵！ 頂住啊 好多人支持你🙌🏻

祝麵神身體健康，大步擸過

大dodo 加油

Btw 希望麵麵身體健康

麵仔💪💪

麵仔你要親眼見住支共倒台啊

唔好氣餒呀 大把巴打撐住你

麵仔要吉人天相

祝麵麵身體健康

好人有好報
開開心心咁過日子
唔好理咩幾多日既野
過好每一日就夠
💪🏻

加油呀！有咩想做要幫手記得同我地講，大把人幫你

麵麵你要加油呀
唔好放棄！
雖則冇咩點買股，但唔開心睇你d post 都會開心返
加油！

極少留言
祝麵麵身體健康，早日康復。

好似自己的朋友出事咁
好sad

頂住呀老母麵

大嘟嘟

good luck bro

祝福你呀

加油麵仔!!
大步攬過, 長命百歲!!

你要加油

面面加油

好番我介紹女女俾你識

麵神加油！！
一定會冇事㗎！ushhhhh
一個唔識投資但一直追開你post嘅小粉絲上

面面加油呀 希望你平安健康

麵麵一定要好返

好勁 咁多人出黎燈佢

頂住啊偶像

麵麵冇事既一定大步欖過!

god min min

大都督

祝福

Get well soon

唔知打乜好

只係想講，縱然素未謀面，但好多人支持你

Ching加油呀Ching

麵麵可否不要老

祝福 麵仔加油 !

你個名

周瑜

Take care!!! Get well soon

gonna 麵麵 take me take me higher

麵仔要身體健康長命百歲

大dodo要幸福快樂

雖然冇睇開財經台 但都聽過你個大名
加油啊

唔想燈

麵麵要加油

牙麵

麵仔身體健康呀

好人有好報

麵仔 你可唔可以講多啲關於你自己嘅嘢

其實係咩病 真心快d好番

集氣 希望你吉人天相

希望個個都身體健康 唉

祝各位身體健健康康

要好返呀

大步擸過

大戶剋星

麵仔加油，集氣，點都好，我地會支持你

真 祝大家都健健康康

仲有冇其他方法醫呀
私家呢
好多勁儀器

麵清加油

祝大dodo大步㩜過

要冇事啊麵麵

面面，你要加油呀

加油啊麵麵，一定會無事架

希望大dodo早日康復

麵仔加油

加油呀！！

撐住

平時好少留言，加油呀麵麵

絲打都要加油啊

可能係連登第一個冇負面留言既post

麵仔你唔好有事

有15個負評

身體健康呀麵麵

大dodo
加油哦 要跟你玩牛熊

一定要平安冇事呀

麵麵 我冇買股票都知你大名啊
無事咖 加油啊

臉臉加油

原來點人行條死路
結果比人封左做燈神會咁受歡迎
唔怪得咁多人鍾意蕭生

南無藥師琉璃光如來
媽咪麵好人有好報

身體健康 龍馬精神

推！

大dodo 加油呀

麵神頂住呀！每日燈自己

加油！撐你

挽留面面

連登仔燈到咁真係好想麵麵死

唔識講啲咩安慰說話，估你都好辛苦，叫你加油好似會令你仲無力咁。
但連登所有人都支持你 we all love you

麵麵吉人天相

唔識麵麵
但見到麵麵個post忍唔住喊
麵麵加油

面面加油 希望你無事

麵麵加油。多謝你多年嚟為我哋帶嚟無盡嘅歡樂
祝福你早日康復燈爆港共

加油呀，要繼續睇你大燈，我靠買你對家發達嫁，一定無事的!!!!

天佑麵麵

要撐住想睇你出post

加油麵仔

我地叫麵神做大DODO姐

唔係想麵神似佢咁早死呀

麵麵要平安啊！！！！

麵麵好好享受人生好唔好
得閒上黎陪我地傾多d計

利申唔抄股 but Wish 麵麵 all the best

希望吉人天相

見面會！！！！
給麵麵愛的關懷

其實咩事

加油呀 雖然冇買股票但係都有睇你啲post 希希你吉人天相
腦魔為你加油

腦冇自我再生真係差好遠

咁耐以黎睇麵神既POST都係食花生
今次俾我叫你一聲麵麵

一定要好返
支共要靠你同燒山登到亡國

希望麵巴吉人天相
財經台一個都不能少

你我雖從未交留，但連登不時見到你嘅身影。誠心希望（且相信）你會逢凶化吉，身體健康！

麵麵唔好有事

麵麵加油啊 唔好死啊 好人有好報架！！

幫手集氣

加油呀 麵神！

一定大步檻過

有命睇到香港重光

麵麵加油
掙扎

連登齊心 五毛 藍絲 黃人一齊撐麵麵其實麵仔信徒都幾多元化

唔好食呀，最多唔笑你啦

撐住麵仔

連登有愛
雖然大家都三九唔識柒
但感受到香港人真係好有愛唔會話知人死

絲打btw早排睇到如果要做化療禁食好似有助康復
你可以留意下相關資料

好人一生平安

[member]呢個都好過無但我係想講呢個https://www.curetoday.com/articles/poliovirus-extends-survival-for-patients-with-glioblastoma-in-early-phase-trialPd1係攞佐nobel priZe但唔係隻隻cancer 岩卆[/member]

無事既
想比你燈多80年

絲打

同我同年
加油阿

講真 麵仔美國有機醫好既既我地眾籌都籌你過去醫 岀聲得啦

麵麵你一定會早日康復㗎

面面加油！

以後用腦魔公仔我都會諗起你嫁吉人一定會天相嫁

如果堅嘅，祝福麵麵

本身用開靚豬 睇麵麵post多 成日用苦瓜wts 一日sd幾百個俾frd 日日被人屌都係因為麵麵 改變左

加油呀麵仔

加油呀 麵

身體健康呀！

保重身體，樂觀都係一個令病情好轉既要素，唔好太悲觀，唔好太刺激自己(唔好玩牛熊住喇，好返再一齊玩)
大家等你回歸
你依家要做既就係燈下自己

麵麵加油

為你流淚既巴打上

cd-rom第一次回覆就係為咗同麵麵集氣
麵麵健健康康！

Push!!

麵麵祝早日康復

自己冇玩過股票都知媽咪麵呢位巴打。

巴打要加油！祝你吉人天相！

要求連仔加個麵仔icon

油價都被佢燈到負數大DoDo既存在就係最大既奇蹟trust me你條仆街同正常人行反方向路線 今次都唔例外

U will be here

雖然冇追開你post 但有上開財經台都成日見到你開post 見到你話腦瘤個心都沉左 真心希望你今次大步攬過 加油！

祝福麵仔

本人並未持有任何股票，不過想你大步濫過，加油麵神

麵神

唉 麵神 諗到都覺得辛苦

麵麵加油，祝福你，希望你身體健康！

以後用腦魔都會記住你㗎

祝平安

加油 堅持

連登有愛
跟機集氣！

雖然素未謀面 但都想祝福麵麵

啊媽就係因為gbm走左，個時醫生話得番一年命就真係一年，唉。
麵神加油

幫麵麵集氣
加油

祝福 身體健康

麵麵我唔準你有事吖

路過祝褔

願平安 健康
麵仔加油

麵麵加油
成日見你喺財經台開post都好搞笑
呢到好多人G持你架 要頂住

麵神
一定要頂住，好多人支持你㗎

無買開股都無追開你嘅post..
但如果用腦魔，我會記起你...
呢個世界時不時會有奇蹟，
希望你會係奇蹟之一

麵麵有冇睇breaking bad

G持

加油。身體健康

一定冇事

無跟過你買
但希望你可以無事
每次見到你啲post都覺得好開心
連登不能沒有你

雖然冇買過股票，但係加油媽咪麵

麵麵！我無買股票嫁！但因為我成日會係熱門見到你啲post！覺得你好撚搞笑！ 見到你嘅病情，我難過咗 希望你快啲無事好返啦！

面神 加油

麵麵 如果你好得返 我輸哂啲股都唔緊要

係真 集氣

加油巴打 我冇玩股票 但係見親你啲Post都Click入去好好笑 唔知點安慰你 但凡事總有轉機 樂觀面對 我地一眾巴打會喺度支持你 唔洗怕 有咩需要幫手即管出聲

加油
支持住呀

一年前已經追開麵麵，有時跟麵麵同船都希望麵麵唔係登
但我想今次麵麵真係登足２０年....
麵麵... 加油

信念 一定會冇事架

無事啦清
去環遊世界
返嚟咩事都無

麵麵加油
唔玩牛熊啦
食多啲牛扒仲好啦

不如搵燒山燈下麵仔

頂住啊麵麵

雖然依味嘢真係好難講，但希望可以燈下自己
就算真係倒數都好，希望你用最精神最舒服嘅狀態享受剩低嘅時間，最重要係舒舒服服無痛！

連登有愛

麵麵要加油
輸清個倉換返麵麵我都制

支持加油

初初以為佢講笑 睇完岩岩個post似係真嘅

心情都幾沉重

加油麵麵 雖然以前成日禁入你啲post笑你
但都希望你身體健康！

保重身體

集氣！仲期待你燈我地十年八年

推 麵仔要健康

食粥食飯靠你㗎啦

加油，接受到之後你要做盡一切你想做既事
一日仲生存緊，一日都要有希望
有希望先有機會活耐啲！
雖然我無追開你啲po，但我對你有希望！巴絲一齊支持你
身體健康啊！

一定要長輸長有

麵哥健康集氣

麵麵同絲打都要掙扎啊

集氣加油

等我用念力屌撚死啲癌細胞佢

麵麵唔好放棄呀跟咗你搵食好耐架喇

不如試下燈死自己續命

無事既ching

為麵麵集氣！
身體最緊要呀，黎緊會好辛苦
醫生有冇話之後要做咩療程？

等緊大dodo番黎取荊州
頂佳

麵仔要身體健康

Push

麵仔加信

God bless u

get well soon

求求麵哥吉人天相 平平安安

面面手唔好有事

希望你平平安安啊麵哥

真係死得？

唔知你咩事，但一定要加油

Lm

麵神
加油

麵麵頂住 股壇已經無左David Webb 唔可以再少位大神

加油老母麵
你一定可以㗎！！！

唔識麵神d details
但幫手集氣先
好人要長命d

頂住啊麵仔!

麵麵開post 燈自己，唔會有事

麵麵既不幸，連香港都RIP

麵麵 加油

麵麵
希望你人生唔好有遺憾
支持你到最後一刻

麵麵冇事既話
我叫柒婆頒個GBM比你

大家加油，我希望可以係麵神有生之年比佢見到香港光復成功

多謝你呀！我會多d去睇下🥰

麵麵，無論你去到邊到都好，我地連登巴絲打心目中一定會有一個位置留俾你既

仆街。。流馬尿

人無事先做到世界冠軍架嘛

麵麵要長命百歲
唔准你離開我哋呀

屌忍唔住喊咗
以後我用腦魔嘅時候一定會記得你
一日仲有連登 一日都會追蹤你

加油集氣

麵麵睇咗你第三個年頭 當初以為入財經台係一個好悶好多財演既地方 都係你同馬化雲令到我可以愉快咁學習

唔好放棄自己啊 最多唔叫你做麵條仔喇

麵神加油！

睇完呢個POST覺得乜野炒股呀, 做乜做乜都係無乜意思... 人太化學

一代股神 鬥唔過病魔

想見面面

起連登仲搞個集氣POST 咪盞死快D

究竟大dodo得罪左幾多人

加油啊 麵麵

仲有20個月就永遠見唔到麵仔

尋日睇到真係爭啲想喊

一定會冇事

麵神發生乜事

我想見多你地一萬年

我自己都喊左好耐好耐

我都想有一萬年時間睇住你輸牛熊

Love you 麵麵

麵麵撐住呀 加油

冇睇財經嘅都好想同巴打講聲加油！巴打你一定會吉人天相！

祝麵麵身體健康 長命百歲

麵仔振作 要活得有意義

最緊要人無事🙏🏻

係財經台開集氣區既下場通常..........

屌, 想一齊集氣但好矛盾.

麵神一定要加油
我入黎睇連登其中一個最大既動力就係你
命數既野好難講 只要唔放棄都會有機會
如果實在好唔開心 返下教會都係一個辦法
記得要時常喜樂 快樂先有可能戰勝病魔

麵麵加油
有冇可能做到運動啊？
做運動個人會開心啲會唔會幫到你個療程？心態對治療都好緊要
當你好專注操fit變大隻嘅時候可能幫到你建立返get well嘅信心

我燈神嚟，希望麵麵快d死

絲打同麵麵都要加油集氣集氣

麵仔一定要冇事
然後入熊

麵神唔好sad 你會無事既

有冇懶人包
咩事

上星期去做手術，鬲離都有個做開腦既後生仔，本來我仲係好驚，但聽到佢話要開腦，我真係覺得佢好勇敢 巴打我雖然唔識你，但你會無事咖因為你都好勇敢

原po爆左過黎留言

死就快撚啲死啦 吊命JM9?

Cancer, 50%仲有20個月命
3-5%有5 年命

麵神加油啊

麵麵
快啲好返

決定前聽一聽

麵神加油
等緊你提供歡樂

麵麵要快啲好返
我地支持你

面神真係Webb?

大Do do身體健康

Btw有咩事，記得叫巴打們上去探病

麵麵加油
死後記得幫手天滅中共 黑警死全家

麵before you

麵神 雖然我冇買開股票
但睇你的燈post都
所以你要身體健康 繼續 指條明路比各位連燈仔

琴晚睇咗好多你的支持者嘅留言和集氣icon ，你要頂住，欣賞和支持你的老頭

好人一世平安 會無事嘅
盡量保持心境開朗

老母麵快啲貼戶口，合資俾你睇醫生

麵麵頂住呀

俾連登仔集氣

保重啊

唔好咁肉麻啦屌

希望可以好番!

麵麵長命百歲！

想賣甩我地財經台兄弟 係無可能既
一定身體會健康

祝福留名

我相信有大奇蹟日
我相信會係升

麵麵要長命百歲呀
祝麵麵身體健康

麵麵加油
恒指可以唔升 麵麵身體指數升就得

麵麵 加油啊
你會挨得到㗎

加油呀 要撐住！！

麵仔希望你好返

祝福一定會身體健康

一齊撐住吖，麵麵

要創造奇蹟呀麵麵！！
燈死個病

71見

加油，麵麵

加油呀 長命百歲

祝你身體健康呀麵麵
btw 出名燈 同你有得揮希望負負得正啦

大dodo長命百歲

面面 唔好離閪我哋

推
麵麵一定要身體健康

撐住！

無追開麵仔post，但都知你係燈神
今之一定又會燈中

媽咪一定做到12%果堆 五年以上 唔好灰

想做人開心D首要兩件事:

1) 清倉+DEL 哂所有股票APP
2)DEL 連登同所有有關既TELEGRAM GROUP

我敢講一定開心好多

有冇可能邀請老母麵同大家係網上見個面 我想大家一齊係live度同佢打氣

麵麵 加油🙏🙏🙏

都好呀

G持幾時先

集氣！！！

你用你覺得舒服既方法見大家. 禾地一呼百應！！！

希望 媽咪麵 平安

本身想搵你個張搵唔到

麵麵要支持住啊

證明連登囝既一般智慧，所以革命失敗唔奇

你唔洗幸架啦，呢世都無你份
你唯一可以做就係祈禱自己去死順便幫麵神擋一劫

麵仔，我地活過每一日都賺緊㗎，調整好心態面對，人生如果係最大注碼嘅牛熊，你唔一定按牌面嘅計法咁輸硬

生有限，活無限。

撐你。

麵麵加油！
相信自己！
身體健康！
唔怕！

人無事先做到世界冠軍

zoom

面面 加油 唔好放棄

我願意捐出一分鐘壽命俾麵麵

財經台每人捐一日麵麵就可以陪多我哋十年

麵麵一定要無事呀

保持樂觀 總會有轉機嘅

麵麵

加油

主要睇下tumor biology，睇下你chemoRT後功效同呢2年內 survillance MRI睇下生得快定慢定停止生長

有d人chemoRT 完重生得極快，果類人就差好多
有d 切淨小小，咁岩個GBM有係 slow growth， 生得慢，tumor progress 可以再切，一般見到佢地3-5年無事
當然total resection，但2-3年後復發，再切，頂到5-10年無事都見過
但好可惜呢個病無但醫好，因為d tumor infiltrate 2-3cm beyond margin。
有d切清晒，極少數十年內MRI無野，但十年後復發

上面有d人話好多GBM病人生存到5年
唔該你睇下global overall 5 years survival stat

點解我叫麵神睇Henry Marsh 既書 Do No Harm
我覺得有時要同病人講painful and honest truth
等麵神嚟緊日子做啲有意義嘅野同對佢最重要既野

之前有人提Dr Charlie Teo
佢係neuroendoscopy specialist
成名作幫Singapore 2歲小朋友切清brainstem giloma
佢勁係用細位，切清bilateral ventricular butterfly GBM

當然Dr Teo 有病人犧牲四肢手腳活動能力切晒GBM
超過10年survival (NS 係等價交換)

如麵神肯犧牲手或腳動力+語言能力 ，理論上可以100%切晒
但我同你地一樣
唔想見到一個半邊癱咗個同唔識講嘢同打字嘅麵神

麵神既情況唔同，你地有追post 就知點解
麵神如果tumor progression
將來麵麵可能最需要Awake Craniotomy (私家暫時唔見有awake)+/-Intra op MRI (暫時香港公私家重未有，因為手術室要重新設計同建築物要加固，部MRI好重，建築loading 要加好多，一段時間後啟德有.)

關於TTF磁場抑制腫瘤治療
好燒錢，無funding，10幾萬一個月
你覆診，要問下你主刀或腫瘤科醫生你有無得報funding

麵神，你後生，切得幾盡下，加上術後分數高分
我只能同你講腫瘤科醫生講個中位數係stat陳述
但唔好灰心
個stat prediction 都有缺陷
例如無細分類你呢類特別後生的病人
你應該比中位數重好

Youth and healthy會長命d

最緊要保持正面，人正面開心d,d瘤會生慢d,人都長命d

麵麵, it’s my honour to be your doctor
向麵神致敬

樓主PIN THIS

其實好灰
GBM 係遺傳定無得解?

多謝Ching 咁幫手麵神
如果麵神唔夠錢開聲，一定眾籌比你

roger out

salute

「不要牛熊留翻d錢」

麵麵要睇到

加油

希望可以見番活潑既麵仔

繼續集氣

瘋狂集氣

Add oil

樓主我們都是耕田之人

每日入嚟幫大都督打氣

祝大dodo身體健康，鴻福齊天

推 加油

你都鍾意硬膠？！

原來你係醫生

麵麵，早日康復，集氣

麵麵要加油呀

要振作，做返啲自己一直想做嘅事，唔好一沉不起

Moment哥 請你睇實麵麵

麵麵，都係嗰句，呢度財經台咁多巴打，要眾籌出聲，唔使怕，幫到就幫

我咩都冇
等你開聲啊麵麵

moment哥 我對你唔住

其實前幾日我唔小心搞到發燒 又入番院

但驚俾你話所以唔夠膽同你講

你要頂住呀 麵麵

巴打好有心

保重呀麵仔
有咩事要講出嚟唔好收埋收埋
冇人會怪你

Moment哥唔係麵麵的主診醫生？係咪會同麵follow up?

求Moment哥幫我地睇住麵麵

麵麵 加油！！！

保重，願你平安

點算，麵神燈到啲敏感科技唔黎香港
Moment巴打講個部MRI好似會搞到無得保養

神燈

惡法已過，我地可能仲早死

麵麵加油 good luck

麵麵悶或心情唔好可以睇哩本

When breath becomes air

大Dodo我未有連登帳就已經開始睇你啦
連登我識嘅第一個人物就係你

要長命啲同身體健康呀！！
財經台少咗你無曬樂趣㗎

哎，自殺算

好似未到30？ 咁早有？

加油麵神! 雖然同你素未謀面，但都衷心想為你打氣!

頂住呀

加油麵神

面面
唔好有事啊

加油呀麵麵

Pray for you

一定會長命百歲㗎
聽醫生話
俾啲信心

好多巴絲打幫你集氣

我想知比負評啲人咩心態

手術和化療是肉體上的考驗，用念力齊齊幫您打氣

麵麵驚閪 立左國安法 大家既生命都好危險分分鐘危過你今日唔知聽日事

衰仔

Get well soon big dodo

面神可唔可以燈下中共

集氣集氣

就1001了

加油啊，面面

而家身體上有冇唔舒服啊？
例如平衡唔到？語言不通？
好擔心你

冇事呀 同正常人一樣 但要keep住食藥

不如過兩日我地搞個聚會呀

Pish

好呀麵麵，加油

媽咪

好啊！

搵個工廠大廈私竇之類
TST
不過dodo應該唔飲得酒？
燒嘢食應該都幾好，可以鬆動d行下企下
不過好怕相認，po太多成人台

麵麵頂住呀！！！

集氣，支持麵麵

好啊，麵麵

g 持！

有冇咩地方推介同咩想用咩形式見

因為依家武漢肺炎 室內人數唔可以太多人

覺得室外bbq好d，場地大又可以走動下，唔洗坐定定幾個位，不過好似好熱，要夜晚

幫你pin

我驚到時成300人

不如麵你自己開個見面po，大家入去傾，呢個舊左少人入了

室外人數仲少 好似只準10個下

室外50
室內無限好似

政府宣布延長限聚令至7月16日，公眾地方群組聚集人數上限維持在50人，宗教活動的參加者人數限制，將由處所可容納人數的一半增加至8成。

另外，酒吧或酒館内顧客人數的限制，以及公眾娛樂場所内的大型娛樂遊戲站、電影院、夜店或夜總會等的人數限制，會由入座率或容納量的一半，增加至8成。新措施將由7月3日起生效，為期14日至7月16日。

rthk

祝福麵神

btw 牛定熊

我會唸唸 等陣開post

good good

不如book富東閣，又係黃店，又可以比多d人參與

我見明報寫「食肆等處所撤銷人數限制，故於餐飲處所辦婚宴不限人數，但要維持枱距有1.5米」

唔準你地燈麵仔條命

lm想見你

麵麵幫你集氣

頂住呀麵麵集氣

願意恆指大跌10000 點換麵神一命

室內無人數限制呀，室外先係